平放新冠肺炎患者體液

2000$即放（可議價），有意者留tg

。

Tg hugo1991

pmed

驚已報

你係咪藍絲來㗎